今年一定要八大都有su

依家bu su就係因為行得好前而比人拉左，某程度上係一種白色恐怖，想阻嚇其他u唔好搞su、參加呢場運動，我地香港人，作為香港學生好應該保護番自己嘅屋企。
我求大家讀緊大學，希望改變社會嘅，一定要行出黎，搞su，當八大su都一齊出黎，政府就冇得槍打出頭鳥。
最緊要嘅係搞su有法律援助、有資金。

唔好正皮完就算 幫手推下 我知有好多港豬 但都有唔少正常人

唔該幫手推下我想講大學係運動上都算力量 大家都唔希望以後自己間u係咁收nds掛

推 如果不幸得nds選就記得要去投不信任票

其實有臨委都無大問題架⋯⋯

如果八大嘅su都係bu su會長果類人 會更好

真